美國亞裔團體：為了避免亞裔不受歧視，拜登要停止攻擊習近平

Biden Camp Tries to Walk Fine Line on China

--------------------------
//In May, representatives of progressive Asian American organizations held a virtual meeting with Joe Biden’s camp to raise concern about the Democratic candidate’s China policy, in particular his efforts to demonstrate he was tougher on Beijing than President Donald Trump, which risked exposing Chinese Americans to backlash.//

nihilistic leftards

唔想亞洲人係外國受歧視 就翻黎亞洲翻黎中國啦

拜登睬你都傻啦
你亞裔票咪又係要俾佢

佢而家應承左你反而會輸到仆街

佢打貿易戰輸硬，邊有人助敵人威風

高手紹再次挑戰國歌法底線

亞裔應立即返回亞洲

左膠果然係極權好朋友

維尼可以當代亞洲人？
咁希望你唔好攻擊日韓

有班係間謀，幫支共做野

其實亞裔係因為習近平嘅存在搞到受歧視

拜登奶共一撚定會

攻擊習近平又關asian咩事

屌你老母死左膠...剷除完支那之後就到你地

擺明係共諜

共諜

Chinese就Chinese啦
亞裔

現形

美國係時候清共諜啦

左膠只會響安全地帶大愛

倒果為因

Tobita Chow
Grace Pai

大統一亞洲
厲害了我的黨

原來攻擊外國領導人就係歧視亞裔

原來支那=全部亞裔
又上一課

咁我屌尻obama 會唔會令中國嘅黑人俾人岐視?
大陸屌尻trump會唔會令白人俾人岐視?
我屌尻CR7 會唔會令hispanic 俾人岐視?

上面果個睇一轉
都算正常人
下面果個垃圾左膠黎
根本同熱狗青城一樣

亞洲人民共和國？

熱城青係左膠

根本成班都係共匪

中共滲透真係好嚴重, 經濟文化侵略.....啲左膠仲停留喺軍事侵略先叫做侵略

ON9

呢班仆街根本就要搵情報局逐個查啦
呢班係美奸走狗賣國賊黎

Push

不如話避免亞裔受到歧視
請美國立刻改為共產主義

停止攻擊nmslese

咁你地返大陸咪唔會有歧視囉

避免不受歧視

一樣冇影響力
得知屌字

支那=亞洲
厲害了我的国

亞裔等於習近平? 我屌你母拜登歧視亞洲人?

全亞洲都係支那的 厲害了

呢班可能真係自發
收order果班落足火力搞侵侵

代理人

其實究竟d 人知唔知乜撚野叫歧視衣家講緊既係佢既所作所為, 呢d 叫批評, 乜撚都叫歧視, on9

正

出哂黎

為咗唔好再歧視德國人
所以你唔可以再攻擊希特拉

今次係左膠發難 美國版既韓國愉

日本人

好彩嘅係Biden團隊入面主張對中國強硬嘅都唔少
民主黨歷來都係搞人權議題
我唔太擔心佢會放棄香港

習賤平不是亞裔，係畜啊屌

班韓國人真係多得你地唔少

政治智慧上呢班亞裔美國人真係柒到不得了
如果佢地唔想Trump或者Biden嘅China policy引起反亞裔歧視
佢地要做嘅係進一步將自己同中國切割
而唔係要求總統唔好反中
你走去要求總統唔好反中咪即係自認同中國有聯繫
正好證明啲反亞裔歧視係有事實根據
咁咪中撚曬啲racists嘅計囉

為了避免亞裔不受歧視
up mud 9

為了避免亞裔受歧視，亞裔團體應一齊攻擊習近平

快啲應承啦

香港人就唔係亞裔人

回返佢： 為了避免亞裔不受歧視, 亞裔團體要開始攻擊習近平

習近平等於成個亞裔?
屌你佢地唔係收左錢我打死都唔信
咁攻擊侵戈啲係咪叫左歧視白種人?
痴撚線

不過佢地同時都唔會用強硬
而係懷柔政策
而呢個對中國人同共狗係完全冇用

Asian=president Xi =Chi na

亞洲唔止得中國喎

個標題諗咗我30秒

膠到一個點
咁不如唔好攻擊Trump
避免全球白種人受歧視

希拉里email話要放棄台灣換中國多買美國國債呀，民主黨搞人權議題只限唔影響搵錢嘅時候

台灣都放棄得會唔放棄香港？

你班少數人收皮啦,以家數已億受害你得幾十萬人唔想做炮灰咪一齊反

所以黑人都要返去非洲

關咩事
習近平係亞裔嘅代表咩
咁樣更加歧視囉屌 即係話全部亞洲人都係支那人

為了避免白人受到歧視, 請停止攻擊侵侵

返中國啦～～～～～～～～歧視

已經唔係左同右嘅問題，而係有人利用左同右嘅立場去不斷攞利益

習禁評幾時代表咗全亞裔

邊個團體啊,比條link黎屌9佢啦